點解成龍係叫jacky chan

唔係叫sing long
或者叫積奇陳

仲有 佢個仔叫房祖名

英文又點解叫 Jaycee Chan ?

畜生改名唔同人架嘛

係jackie